有無人拎左車牌都唔識渣車

拎左1,2牌, 但都幾耐無渣, 係鴨記路PASS, 果時我剩開2波都PASS左
如果公司俾部車我, 我真係唔知點算
泊位,掉頭全部唔記得哂,亦未試過3波以上,出去渣真係唔知點算

補鐘囉

攞部自動波 慢慢揸兩揸就慣

甩撚埋P 都係唔識揸
夜晚無乜車揸highway已經嚇到半死

我都係考左10幾年，上年一次係日本開，開開下就慣，就好想開車，覺得好玩
但就未去到會成為職業司機個隻

但都有試過番大陸探fd,開佢架貨車 棍波， 係大陸開車少d 信心都出事， 比人 響爆，因為架車set 到要吊到個極力子好低，好易死火

諗起早幾日行觀繞，有個P牌行住快線但得60左右，想點

P牌唔係唔行得快線架咩？
我到宜家都無行過快線 都係揸60